對家偷我地首歌呀

改撚咗做撐警歌呀
咪撚比佢地騎劫咗首歌呀

Dislike + Report

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

reported!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

Dislike + Report
915

915 民陣大遊行

呢d係偷歌侵犯版權喎！可以點樣report 俾YouTube 要佢即時下架？

Reported

我諗要作曲同詞既人舉報有最大效用

屌你dis咩鬼野
dislike在youtube都係一種推post呀 on9

影片無法提供
上載者已移除此影片

有首新架 youtube繼續要人呀

檢舉唔該

到底佢地除左抄之外有咩係識
幾時人鏈呀屌你

已檢舉

咪由佢地偷

國歌就係唔同政見嘅人都可以唱架啦

佢唱即係証明佢地唔鐘意中國歌歌

想用依首黎做國歌姐

咁實支持佢地嘅

推

檢舉宣佈恐怖主義

其實係佢地on9

我地都唔會將義勇軍進行曲cut自己d 片 (雖然意思都係抗爭)

我覺得如果下架完佢地再po, 唔需要理佢地 成件事係佢地ON9

侵犯版權

對唔住 我睇哂佢條片 因為首歌太好聽唔捨得停

照檢 好嘔心 香港國歌用黎支持黑警

叫佢地下次一齊唱